{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036068",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "레지던스 머뭄"
    },
    "text": "レジデンス・モムム。全浦洞カフェ通り近くに位置する整頓された宿泊施設モムムは暖かい温気に満ちている。スタッフは優しさを超え、家族のようなレベルの親しみやすいサービスを目指しています。外国人宿泊客が90％を占めるため、スタンダードダブル、デラックスダブル、デラックスツイン、オンドルルームなど4つのタイプの56室は、年中ほとんど満室です。デラックスダブルとツインルームには洗濯機、電子レンジが完備されており、長期滞在者は50％割引になります。朝食は女将が前日、富田市場で買い付けた新鮮な食材で作った上品な韓国料理とアメリカンブレックファーストを提供します。朝食後、レストランは小さなブックカフェになり、宿泊客に限りコーヒー、紅茶を無料で飲みながら本を見ることができ、時には団体客のためのセミナー室としても利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "モムムはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "モムムは全浦洞カフェ通り近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モムムの宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "モムムには56室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "モムムの宿泊客の割合は外国人が何％ですか？",
            "answer": "モムムの宿泊客の90％は外国人です。"
        },
        {
            "question": "モムムの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "モムムの客室にはスタンダードダブル、デラックスダブル、デラックスツイン、オンドルルームの4つのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "モムムのデラックスダブルとツインルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "モムムのデラックスダブルとツインルームには洗濯機と電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "モムムでは長期滞在者に割引がありますか？",
            "answer": "はい、モムムでは長期滞在者には50％の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "モムムの朝食はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "モムムの朝食は女将が前日に新鮮な食材で作った上品な韓国料理とアメリカンブレックファーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モムムのレストランは何になりますか？",
            "answer": "モムムのレストランは朝食後に小さなブックカフェになります。"
        },
        {
            "question": "モムムの宿泊客は無料でコーヒーや紅茶を飲むことができますか？",
            "answer": "はい、モムムの宿泊客は無料でコーヒーや紅茶を飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "モムムのレストランはセミナー室としても利用できますか？",
            "answer": "はい、モムムのレストランは時には団体客のためのセミナー室としても利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 412
    }
}